====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: une fiscalité permettant la solidarité entre les espaces les plus riches et les espaces en déclin .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

